# Умножение без знака умножения (*(<--звёздочка)) #

УРА Я СОЗДАЛ РИДМИ И НИЧЕГО НЕ СТАЛО ХУЖЕЕЕ

### А, если по-подробнее, то... ###

* Класс с ништяковыми методами(ну вы поняли сарказм)
* 50 строчек кода
* Какая-то хардовая разминка

### Как с этим работать? ###

1. Запустите класс
2. Введите первый и второй множители
3. Ожидайте ответа

### С кем побазарить? ###

* Челноков Егор, 16ИТ18К
* allergovitchone@gmail.com
* vk.com/allrgvtch
* одноклассники не скажу)